msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"


msgid "Advanced plus"
msgstr "进阶设置"


msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"


msgid "Advanced Edit"
msgstr "进阶参数编辑"

msgid "The enhanced version of the original advanced settings can set some supporting services and functions of the firmware"
msgstr "原高级设置的加强版，可以设置固件的一些配套服务与功能"

msgid "At the same time, important plugin parameters can be compiled. At the same time, some system parameters can also be set, such as display and hide settings."
msgstr "同时可以编译重要的插件参数。同时还可以设置部分系统参数，如：显示隐藏设置设置等功能。"

msgid "Show or hide the setup wizard menu"
msgstr "显示或者隐藏设置向导菜单"

msgid "Hide Wizard"
msgstr "隐藏设置向导"



msgid "</br>For specific usage, see:"
msgstr "</br>使用说明："


msgid "Accessing using HTTPS"
msgstr "使用https访问"

msgid "Open the address in the background and use HTTPS for secure access"
msgstr "打开后台地址用https安全访问"

msgid "OPENWRT backend and SSH login do not display shortcut menus"
msgstr "OPENWRT后台和SSH登录不显示快捷菜单"

msgid "No backend menu required"
msgstr "不用后台菜单"

msgid "Qos automatic optimization"
msgstr "Qos自动优化"

msgid "Enable QOS automatic optimization strategy (testing function)"
msgstr "开启QOS自动优化策略（测试功能）"

msgid "Prevent uhttpd from exiting web services"
msgstr "防uhttpd退出WEB服务"


msgid "Waiting,(executing)..."
msgstr "稍等 ，努力加载中"

msgid "The starting number symbol (#) or each line of the semicolon (;) is considered a comment; Remove (;) and enable the specified option."
msgstr "开头的数字符号（＃）或分号的每一行（;）被视为注释；删除（;）启用指定选项。"

msgid "<font color=\"Red\"><strong>Configuration documents are directly edited unless you know what you are doing, please do not easily modify these configuration documents. Incorrect configuration may result in errors such as inability to power on</strong></font><br/>"
msgstr "<font color=\"Red\"><strong>配置文档是直接编辑的除非你知道自己在干什么，否则请不要轻易修改这些配置文档。配置不正确可能会导致不能开机等错误。</strong></font><br/>"

msgid "This page is about configuration"
msgstr "本页是配置"

msgid "Document content. Automatic restart takes effect after saving the application"
msgstr "文档内容。应用保存后自动重启生效"

msgid "TSO optimization for network card interruption"
msgstr "网卡断流TSO优化"

msgid "Turn off the TSO parameters of the INTEL225 network card to improve network interruption"
msgstr "关闭INTEL225网卡TSO参数，改善网络断流"

msgid "Loading plugins"
msgstr "加载插件"

msgid "Choose to load and install the app store, DOCKER, all drivers, etc"
msgstr "选择加载安装应用商店、DOCKER、所有驱动等"

msgid "Select the type of loading"
msgstr "选择加载的类型"

msgid "Install iStore"
msgstr "安装iStore"

msgid "Install Docker"
msgstr "安装Docker仓库"

msgid "Install All drives"
msgstr "安装全部驱动"

msgid "Perform operation"
msgstr "执行操作"

msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

msgid "Console account password login"
msgstr "控制台帐号密码登录"

msgid "Set up firewall for external network access"
msgstr "设置防火墙外网访问"

msgid "Add Android host name mapping"
msgstr "添加安卓主机名映射"

msgid "Resolve the issue of Android native TV not being able to connect to WiFi for the first time"
msgstr "解决安卓原生TV首次连不上wifi的问题"
